發夢新手

乜嘢牌子嘅手電筒最好？
可以係邊度買？

夠粗 夠硬